麻雀GAME

見到最近有人玩一款麻雀手機GAME, 可以和朋友一起玩， 可不可以講個名呢？ 謝謝